由幾時開始「黑警」變左「克警」？

係咪曼加拉效應？？

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

使用武力好克制
克制個克

孟加拉虎效應

i警

達瓜拉hi拉效應

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

撐警大遊行對住藍絲好克制

克警任何人都可以叫，包捨記者，議員，公司.....
你鍾意咪繼續叫黑警，冇衝突架

媒體唔方便講